# เกมทุกเกมต่อไปนี้จะเป็นสัญญาณบอกได้ลงMicrosoft Xbox Play Anywhere Halo PC #
เป็นข่าวดีสำหรับแฟนที่ชื่นชอบเกมจากสตูดิโอล่าสุดบริษัทยืนยันผ่านบล็อกหลักถึงอนาคตของเกมจากสตูดิโอว่าทุกเกมต่อจากนี้ไปจะอยู่ในรูปแบบของทั้งหมด“เกมใหม่ทุกเกมจากทางสตูดิโอจะรองรับระบบและสามารถเข้าถึงได้อย่างง่ายดายจากคำประกาศจากระบบเองก็จะเปิดให้บริการวันที่กันยายนปีนี้แล้ว
การประกาศครั้งนี้ยังส่งผลให้เกิดข่าวลือถึงการนำเกมลงด้วยแม้จะยังไม่มีประกาศอย่างเป็นทางการแต่ก็มีความเป็นไปได้สูงมากเพราะช่วงหลังพยายามผลักดันเกมลงอยู่พอสมควรทั้งการปล่อยและบนรวมถึงการภาคและมาลงด้วยดังนั้นการที่มีข่าวลือว่าจะทำลงนั้นไม่ใช่เรื่องแปลก“ทั้งหมดนี้เป็นเพียงแค่จุดเริ่มต้นเท่านั้น”ความเห็นต่อการนำลงจากแต่อย่างไรก็ตามเองก็เคยมีข่าวลือว่าจะทำลงด้วย
แต่ก็โดนปฏิเสธไปเรียบร้อยแล้วหวังว่าทางจะไม่ปล่อยให้โอกาสในการนำภาคต่อไปมาลงหลุดลอยไปที่มา–
Microsoft Microsoft Xbox Play Anywhere Microsoft Xbox Play Anywhere Windows Store” Microsoft Xbox Play Anywhere Halo Windows Microsoft Halo PC Halo Forge Tool Halo Wars Windows port Halo Spartan Assault Spartan Strike PC Halo PC Halo Forge PC Josh Holmes Halo Guardians PC Microsoft Halo PC GameSpot 